任何做2020年回顧嘅KOL/channel, 無提及國安法政治打壓或save12嘅都係暗藍

留意下 係分辨邊啲係暗藍嘅最好標記

留意住
冇人叫佢哋表態
但連事實都唔夠膽講出嚟嘅話
係刻意隱瞞 幫兇黎

留意住邊個kol/channel幫手粉飾太平